有幾多男人好似我咁

返工遇到唔高興事，屈住屈住成個人勁負能旺，然後發泄落屋企人身上

好撚後悔

做賊預左係咁

發喺其他地方啦

買個沙包返去打